如果向呢一個方向諗 係目前最有效解決黃色經濟圈問題

成日都話要有一套黃店嘅準則，其實目前並唔需要多此一舉。
偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。
情況就好似我地區選要建制輸咁樣。
大家目前做到罷買真中資，真藍黑店，如美心，360等等。
佢地收皮左，我地先收窄黃店準則都唔遲，到時就可以screen返偽黃出黎。

希望有共識，齊心建立黃色經濟圈。

推

借位
毋忘元朗恐襲事件

認同 我剩係要中資藍店仆街死

根本無得一步登天，要逐層遂層篩走紅黑藍店，咁先係正解。

無錯 不斷內部分裂係無用
一日敵人仲係度 應該解決左敵人先

推開佢達成共識

推 最緊要係敵人輸

首先，做大個圈，不論是否藍扮黃 (大J事件)

然後，隔岸觀火，睇班藍絲無生意 or 藍絲互割，等執 (曹永廉比人割到見骨)

最後，批鬥批到班藍扮黃仆街冚家産

現階段要真中資 美心 360輸
最多加埋真係明確表態藍店

岩

最緊要現階段唔好再理偽黃

推開佢 達成共識

要用白色恐怖地下統治商業圈

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

唔好理係咪偽黃, 起碼要將黃擴大到佢地唔敢公開支持正苦, 先係成功
當然真黃底要加大宣傳

我覺得黃色經濟圈個問題係，我哋覆蓋到嘅行業太少，範圍太窄，至於咩黃店準則真係尚在其次，同埋呢啲準則你話你定又得，我定又得，邊有咩統一標準？

無錯
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

所以準則真係唔急
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。

而行業太小其實都壯大緊，已經向緊非飲食業擴大。

正如好多偽人都係扮愛國

罷食罷買果啲好明顯表態嘅藍店/紅店先
e.g. 美心集團 金拱門 吉野家 360 富臨集團 銀龍 翠華

就係咁
達成共識 先可以建立黃圈

推呢個
而家無內耗既本錢

pish

好似執屋咁 第一步係扔哂所有唔要既嘢 之後再將淨低既慢慢再分類

唔應該由小擴大 應該由大慢慢篩選

exactly, 遂層遂層篩走

遂層遂層篩走先係正解 而家係要吸納大量唔同鋪頭

思路正確, 推

全國政協委員周春玲：“黃色經濟圈”就是搞“港獨”

敵人反對了, 我們要G持

係，個經濟圈都未成形就搞咁多分級
與其針對黃圈調查真偽，不如針對非黃圈努力揭發深藍同紅底商家仲好啦

直接對付敵人

不要內消 要遂層遂層篩走

長遠自然就可以遂層遂層篩走
根本唔洗現階段訂準則

推！

香港金總終於接受網上會員申請啦

藍色小店想歸邊扮黃我覺得都可以接受 打擊藍色小店實際作用太小 佢地扮黃幫我地擴大聲勢仲好 我地應該重點打擊藍色集團，係具規模有影響力嘅集團，呢啲集團或多或少有話語權 可以更有效削弱佢地資本 令中共回血能力大減

認同，現階段唔好理偽黃先，遂層遂層黎
求達成共識

根本唔洗搞咁多野 香港係自由經濟 佢唔係紅黑藍 咪由港豬去食Lor

唔洗理咁多分化撚 ，亦都唔洗 太過苦行僧式 要求佢做d乜野

黃店 - 優先食 大大力幫襯

藍轉黃 - 不指罵 不裝修 不幫襯 ，但見到港豬幫襯都唔需要動氣

藍店 - 唔知你地有無去過大球場睇波 ，每次行上山 手足就會大叫 丹麥餅店 藍架！ 咁樣幫佢宣傳就已經好有效

紅黑店 - 恥笑幫襯佢既港豬 令到好似幫襯佢 同 撐警 一樣待遇，照依家咁做

黃圈一定要建立
你去笑佢紅黑店有豬幫襯時
有冇諗過紅黑店背後點樣殘害手足同我地嘅香港
只有遂層遂層驅逐紅黑藍店 先可以光復香港

中資親共店財雄勢大, 富臨岩岩先用7億買商場,仲有幾十億物業 唔集中擺哩啲,反正執著於小店

咪係 遂層遂層黎識唔識架

推啦

藍絲小店可以暫時停止針對
因為威脅唔大
集中搞紅色（國企，同中共關係密切者），黑色（鄉黑）資本

將黃色經濟圈 改為 反紅黑經濟圈
學習中共統戰策略
拉一派，打一派
聯合次要敵人，打擊主要敵人
壯大我方陣營

正解呀

甴近平

將黃店分等級，要比壓力中立店，等佢地靠邊。
宜家根本外面生意好難做，你少咗6成人光顧，影響好大！

就係話唔分等級呀 遂層清走

不可以的，現在外面d五毛就係吹風，希望搞散黃色經濟圈！
如果唔分級，僞店就充斥，黃色經濟圈就瓦解！

不過，五毛真係好L冇用 。。。

Push

唔分級先係正正唔會搞散黃圈
睇黎你一係5毛一係on9
而家要搞大個圈 藍轉黃都要吸納
清走真紅黑藍店

偽黃，藍轉黃，通通都要吸納
先篩走真紅黑藍店
再之後就自己篩得走偽黃

偽黃，藍轉黃，通通都要吸納
先篩走真紅黑藍店
再之後就自然篩得走偽黃

一步一步黎

藍黃都要吸納，係要讓藍店和中立店發現佢地真係冇黃店生意好（特別系一級黃店）。如果間間店都一樣，邊度有”上進心“？

你公司如果一世叫你做Office Clerk， 冇等級分，你會唔會做呀？

現階段只有兩級 第1係真紅黑藍 第2係非紅黑藍
分黃店1 2 3星 只係後話

認同 現階段重點係要紅藍黑死
而唔係吹捧黃

麻煩轉轉思維：

搞黃色經濟圈，係要藍店收皮

所以只需要抵制藍店
藍店經典例子：飛雞牛肉飯，吉野家
只要係非藍店類別嘅都可以幫襯，當然堅黃嘅要多多支持
明未？

啱

維持黃店模糊概念，都有防守政府駛橫手動作嘅作用，總之重點係抵制中資同黑店先

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

做大個餅用群眾壓力逼佢哋轉， 記住轉黃佢哋嗰邊都會有成本， 我哋要多一個朋友少一個敵人

【黃色經濟圈】無需分級，加評分同推薦就得

講得啱，先搞掂個啲扮都唔肯扮黃既店

首要係打藍，黃唔需要分級或者分化，優先打紅打藍就得

聯合次要敵人，打擊主要敵人

good

正視聽 第一步係打紅黑藍 唔係分黃等級
偽黃，藍轉黃，通通都要吸納
先篩走真紅黑藍店
再之後就自然篩得走偽黃

正視聽，第一步係打紅黑藍，唔係分黃等級，
偽黃，藍轉黃，通通都要吸納，
先篩走真紅黑藍店，
再之後就自然篩得走偽黃。

推，分化左班藍，收佢地皮先搞入面

先安內再抗外果班同毛澤東有咩分別

認同
其實罷去紅黑藍就可
搞黃店清單或黃店認證其實風險極大
又未必有實質作用

認同 現階段搞認證真係想迫死真係幫香港嘅鋪頭

無錯 支持

搞認證同預約俾黑狗藍屍搞事無分別

concept 正確
首選非中資、非藍店

每個人生活作少少改變
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

推開 達成共識

咁就好似區選咁

你唔係要指定邊個贏, 總之係要對家輸

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

成爲黃店門檻低係無問題，全街有金黃正黃偽黃都無問題，想生存就要黃左先。黃店個pool 夠大，客人自己岀review岀rating自然就會岀現黃色評級。黃色經濟圈可以國際化，進化好多次。所以個pool有幾大做幾大先。

岩 個經濟圈都未成熟

其實扮黃不是問題
但最好大家鼓勵小店多貼連豬、文宣
形成全民皆黃既氣氛

呢個岩呀

其實全街都係黃好有強宣傳效果
而且可以令黑警、藍絲食都無啖好食

認同樓主！我哋都希望建立一個類似平台

《公投》順豐被收歸國有，大家仲敢唔敢用順豐收貨?

我份人好簡單
我只係要對家收皮 見到對家仆街我就開心

第一步 一定要咁做

係呀 分級根本係會自然發生
總之第一步要分紅黑藍 同非紅黑藍 只有呢兩級

第一步只要分兩級 一係紅黑藍 一係非紅黑藍 就係咁簡單

不是黃 不消費

push

【正視聽】何謂黃店／黃色經濟圈？

表態係最基本 肯表態就算扮黃都要先接納

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

Gchi

tui

黃店定義必需寬容，咁先可以吸引到藍店轉黃店。
唔理佢真定假黃，肯歸順就得
狀大個圈先係重要，如發現佢歸順後有反骨舉動咪踢佢走囉
千萬唔好苦行教條式，水至清則無魚，死路黎

一齊推出去 共識 好重要

黃圈係信仰, 精神理念
目標係要大眾化, 等人入局先
行動上就應該要做到非藍經濟生態

推呀

上熱門

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

推!! 黃色經濟圈

right exclude a small portion and make them lose money first.

認同 達成共識

maxim 360 first, then make a wish list

同意

唔需要分偽黃定真黃 黃色經濟圈成立就好似工會 手足需要資金就一個月搵一日做義賣 當然要有人出嚟統籌先可以壯大個經濟圈 （要增加透明度一定要開fb ig比公眾接收資訊）最理想喺 分三個組別 例如第1-50間喺每月5號義賣 第51-100間喺15號 喺101-150間喺25號 對於長期抗爭嚟講資金好重要 當每間舖都有10000蚊生意 一個月就有150萬幫到手足 或地區宣傳 而資金一定要分配 唔可以劃一捐比同一個機構

好認同 第一步係建立

其實好正常姐 你當新假期咁 文宣組幫佢地統籌宣傳 佢地就幫手足 好多店唔喺好似龍門咁識得宣傳 另外一個強大經濟圈唔會比物流 供應商杯 光時喺好例子 因為佢地唔夠強大 所以比中共下令杯葛 相反當有一個強大工會就可以解決所有野 商家都喺錢為上

必須要由地區打開決口 唔可以一開始就全港性

最終可能出現既情況=冚家剷

推依個

點會

唔好咁執著偽黃，扮得耐都可以當係真的。

Pish

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

agree

P

只要肯歸順冇二心既應該一律接受

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

同意，一步步黎

岩呀
依加成日睇到分化話人偽黃
黃色經濟 分分鐘未搞得成就玩完

利申：食左2個月黃店

團結大多數

岩, 搞到d小店(不論藍黃)執晒, 最後d 大連鎖藍店租番d 鋪.
只會令地產佬同大把錢燒ge 連鎖藍店笑到最後

Pu

p

岩
幫你推

同意 一步一步黎

但你不推文喎手足

係wow
平時留開興趣post手快快tim

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

幫你推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

推到出黃圈個fb page, 個邊啲人仲未可以做到連登既5毛分化免疫

手足有冇link 我無乜去fb做文宣